ps plus9月送食雞

雖然過曬氣 算唔算3A大作

唔算

手制fps好難瞄

正喎

仲玩，ps4外掛賣到斷市

呢隻PS4槍game外掛好屈

幾多年前概念用手制難玩

唔難玩就唔會一堆人買mouse來玩ps4

利 未聽過有人買手制來for PC 打FPS

有冇人係對所有pvp槍game都冇興趣，再加埋l4d, killing floor, wordwarz都覺得呢種速食模式既驚好無聊

Me 無限輪迴，不斷重複做同樣既野
重複頻率仲快過mmorpg

之前重有班人話ps4冇外掛

自己去youtube睇下 COD啦
勁多鬼佬用PS4手制打

玩開ps4 r6就知手制先係少數

利申 pc pe4 r6都有玩😂

咁你去機鋪玩啦

咁係啲人唔肯練

Street Fighter 仲要唔係 Arcade Edition

支那Game送都唔要

以前細個鍾意, 後尾覺得隻隻都係咁玩好無癮

唔係難玩係班玩pc既過撚晒去用mouse
結果慢慢就搞到用開手制既都被迫轉埋mouse
咁先可以公平咁玩到

係咯⋯⋯前排減價都買唔落手

L4d都速食 又幾幽默

就算點練都好 同一個水平下手掣點都唔會夠mouse打

如果手制易玩 咁手制個班做咩要跟人用埋mouse?

應該係mouse果班跟人用手制?

送sf5正wo

垃圾雞game
SF 5就正

因為手制無mouse咁先天咁準囉仲要解釋
咁你PVP有個優勢咁仲有乜好玩? 咁咪被迫用囉
但無咁準唔係代表係難玩囉, 乜都非黑即白
我以前都玩開pc, 後來玩手制都無問題, 只係睇人既問題
又驚外掛, 自己又去用mouse屈人, 最憎

之前有console player玩overwatch 用手制玩到diamond
轉去pc一開始只係玩到gold，你話有無分別啦

幾年前打bf1見啲日本仔直播又係無後座力，支槍既後座力正常係勁到飛上天果種

如果殺自已友會唔會ban psn

拳王仲撚正啦

講錯街霸

玩爛手制系列

又送陳年垃圾

rainbow會ban acc，講/打粗口會ban psn

對鎗驚零興趣
唔鐘意鎗，覺得遠攻武器唔型
但會玩 L4D ，因為做怪幾過癮

封塵了

送嘅版本同Arcade Edition有乜嘢分別?

想玩下單機ONLY

同問

雖然都唔玩
但各花入各眼姐

《快打旋風 5 大型電玩版》是《快打旋風 5》的更新版，既有的《快打旋風 5》亦可透過免費更新升級。AE 版新增了經典的「大型電玩模式」，收錄包含第 1、2 季追加角色在內的 28 名登場角色。每個角色都追加第 2 種 V-Trigger 招式可以選擇，大幅改變角色的遊玩風格與對戰型態。

咁理論上送嗰隻都可以update？

免費更新人物齊曬

想問大家ps plus 幾時買最好？ 聽日到但而家好似冇優惠...

由得佢過咗期先
依家佢有個75折優惠俾無plus會籍嘅人

你過咗期 = 無Plus = 可以用75折續12個月

Thanks 我睇睇，佢講到個 promotion 31/8 完

download緊pubg, 點解有兩個檔.....一個係pts...係咪裝一個就得?

有冇人食雞係入唔撚到server
只係叫人重新連線

無後座力呢d巨集mouse 好多年了
不過唔會去到佢所講嘅自瞄囉